無啦無啦，美國要同中共傾掂數啦，要放棄香港啦，鳴鳴鳴~~~

點算好